中大邱比特真係幾高汁

個女仔好得意啊 無辜嘅眼神同嗰兩隻虎牙真係好萌啊

有冇肥絲犬隻

咁正都無人講

自己說自己笑